---
layout: post
title: "Security Day - 3° Encontro de Redes de Computadores"
date: 2014-12-06 08:00
---

<p id="txt-post">
    Sabado, 6 de dezembro de 2014 às 7:30 tudo preparado para o III Encontro de Redes de Computadores com o tema "Security Day". que iria acontecer no Bloco C sala 11 da Universidade Tiradentes.
</p>

---
<img src="/public/img/3-encontro-redes.png" alt="Agenda do evento">
<h4>
    Agenda do evento
</h4>
---


<p id="txt-post">
  Palestrantes chegando, som testado, projetor Ok e nada dos participantes chegar :(
   </br>
    Enfim tivemos que cancelar as palestras e se desculpar com os palestrantes, mais ficamos com a esperança de que vinhesse alguém para os minicursos a tarde !(já que acordar sábado pela manhã é tenso para ir a um evento grátis). E assim se fez a tarde tivemos os minicursos com alguns participantes distribuídos entre as salas. Nos deixando mais animados já que tínhamos mais de 70 inscritos e apareceram dois pela manhã.
    </br>
    Apesar de tudo temos a sensação de dever cumprido.
</p>

---
<img src="/public/img/3-encontro-redes-palestras%20(1).jpg" alt="Participantes das palestras">
<img src="/public/img/3-encontro-redes-palestras%20(2).jpg" alt="Participantes das palestras">
<h4>
    "Participantes" das palestras #2
</h4>
---